覺唔覺麥當勞新杯蓋對毒撚嚟講好有安全感？

用突上嚟嘅口去飲
就好似飲奶奶咁 吸啜吸啜囡囡的乳房

你啲毒撚邊度真係有啜過囡囡既lin 算把啦

窮撚飲出中產嘆咖啡的感覺

Lin 有撚咁大粒咩

仲有咁撚污糟都啜

跌過落地下 再俾你啜

仲食m記

真係好似啜緊肥矮柒毒龜頭仔咁

小心樓主畀人屌

個蓋邊好易漏可樂

你真係死毒撚

走左飲管，一樣有膠

他媽的

少年你太年輕

可能依然乾淨過 公廁lin

最緊要塞唔入烏龜個鼻

衣房衣頭都未分清 抵你啜杯蓋

目測你未奶過真嘅

似我男朋友條賓周仔

建議你去叫雞 啜真lin仲爽

毒到咁撚樣 醫返都曬藥費

樓主走先

咁樓主飲可樂咪似含L

停留咗喺口腔期嘅樓主